IG 搵快錢被騙

我想問，我係ig畀人騙了$1000，報警有用嗎？對方block 左我，對話也被del,我得對方銀行帳戶😭😭😭

抵死

幫人搵快錢

告得入既話有冇錢有冇時間打官司先
你有訊息記錄之後有冇過數記錄？

有 警察可以搵銀行拎資料

有呀

有

1000買過教訓算少

去銀行搞chargeback 仲快手，話轉錯戶口

點畀人呃先

好想知

係咪做犯法野先 到時分分鐘一齊比人告

佢話幫我投資，沒犯法吧？

投資有風險 佢話蝕左你吹得佢脹？

如果對方死撐唔關佢事呢？因為我只有入數收據，但cap圖對話沒佢account....已del

投資bbs超人減肥？

緊係唔係啦